唔完美，可接受，但需要改善改進

連登仔
爭氣少少
唔好一到夜晚就比人帶動方向

*風向

Push!